我希望 每人都識唱呢隻《有班警察毅進仔》

寄調兒歌《有隻雀仔跌落水》：

「有班警察毅進仔，
人又廢，又要威；
有班警察位置低，
做狗乞米。」

唱聖詩唱得悶既 咪唱下其他歌開心下囉
野餐都係想咁啫

push

我服你

Push

好歌！！！！！！！

好賤呀.JPG

推 每個圍警總既都要識唱

推